（綀習睇圖表）VCP派 入黎放低號碼 （港/美）

如題
只用VCP準則睇圖
放低號碼

.DJI

TSLA

tqqq

Tqqq

樓主先講幾個no.拋磚引玉先啦.

clbs

GME

POR

樓主不恥下問

izea

2800

Gme

TSLA係2018年12月開始洗盤到2019年6月
符合MM選股 VCP形成前 至少形成一次洗盤(洗左四-五次)
根據MM果八點
1.不符合 現價低於50MA
2. 符合 現價高卡150MA+200MA
3.符合 50MA>150MA+200MA
4.150MA>200MA
5. 不符合 現價高於52週高多於25%
6.符合 高於52週低至少30%
7.符合 200MA至少一個月上升狀態(上升左兩年)
8.符合 RS 94 但RS線向下

有睇MM講過 唔符合一點都唔會考慮選股內

然後

第一個波幅收縮係典形既Cup With Handle
但 根據MM既準則 波幅大於60%都唔會考慮

總結 唔會買

TQQQ第一次洗盤係2018年10月洗到12月中間洗左四次盤符合
1.不符合 現價低於50MA
2. 符合 現價高卡150MA+200MA
3.符合 50MA>150MA+200MA
4.150MA>200MA
5. 不符合 現價高於52週高多於25%
6.符合 高於52週低至少30%
7.符合 200MA至少一個月上升狀態
8.不符合 RS 75 同時RS線向下

然後第一個收縮7% 已經不作考慮
但佢第一個收縮係LOW Cheat 18.45%同19.23%係最佳買入點
(雖然多於10%我都係唔會買)

總結 現價唔會買

推推 繼續訓練

真心膠 打少左個0
第一個收縮係70%

AOS

avnt

今晚返黎講我有買既股票

OCGN

TSM

BKE

居然會出現認真回

btw樓主學咗幾耐 有冇興趣交流下

fbms準備

樓主返嚟未，好擔心你

BTC

lm

今晚更新近排炒幣賺緊
今晚出完去盡更 如果無訓既話

近排我都有睇BTC

135

Lm

代號HI 呢隻 係我真實依加仲持倉等升夠就走既股票
可以睇到我買入日期係2021年3月4日
入貨價係$48.08

根據MM果八點
1.符合 現價低於50MA
2. 符合 現價高卡150MA+200MA
3.符合 50MA>150MA+200MA
4.符合 150MA>200MA
5. 符合 現價高於52週高多於25%(9.26% 一直在創新高)
6.符合 高於52週低至少30%
7.符合 200MA至少一個月上升狀態(上升左兩年)
8.符合 RS 85 但RS線微微向下

Part 2
HI係2018年3月至8月經歷四次洗盤
然後2020年頭到七月形成第一個收縮59.07%
第二個收縮23.37%
第三個收縮已經9.11%已經應該買點
後面買點(7.96%,7.50%,5.77%)
我係5.77%突破左三四日先發現到呢隻

總結 全部符合持貨到依加 突破就走

點揾？

560唔會買，依家就黎700蚊
另外依家個市死貓彈，你3月頭買邊隻科技股都升到傻啦
洗咩選股

建議樓主都係重睇超級績效啦
vcp都唔識睇

呢個係虛擬貨幣 FTT
亦都係我依加持有緊

根據MM果八點
1.符合 現價低於50MA
2. 符合 現價高卡150MA+200MA
3.符合 50MA>150MA+200MA
4.符合 150MA>200MA
5.符合 現價高於52週高不超過於25%(8.33%)
6.符合 高於52週低至少30%
7.符合 200MA至少一個月上升狀態(上升左三個月)
8.RS線 虛擬貨幣不適用

呢個真係純粹睇到買點買入
係3月9號佢突破配合成交量咁啱比我睇到
我依加持有既股票/COIN已經分享完畢

總結 持貨中等到我目標價/突破就放

你鍾意咪去買
你用第三身視角去講返三月頭
我諗我都要坐時光機返十年前

你喜啦
我覺得賺到錢就得
你識睇 咁不如等你黎教路?等你指教下細路先 等你

見標價幾多

求樓主幫我分析下

BAIDU

個VCP畫錯咗sosad
你畫咁大浪咁你不如順便畫埋TQQQ

呢隻都唔係VCP，係突然爆升PULL BACK BUY

COIN自己慢慢睇
幣值太細就索性唔睇
STOCK就用工具(免費/付費)去SELECT
都係根據MM八點

我咪話純粹睇到提供左買點

第一個浪仲係STAGE 1喎老友
23%打後先STAGE 2喎
MM只係買入STAGE 2 你確定錯?
我虛心受教 唔該你

後面嗰3個1浪高1浪，建議睇返書個vcp 畫T 嗰part
第1個係調整only, 第2個150天上未係200天上面
第3個200天線仲向下
第4個可能係一個vcp，12月9號做左個假突破，落到21號9%drawdown, 之後有個4%收縮，唯一唔好係1月4號陰燭vol increase
eg vcp 足跡大概係 5w-9/4-2T

Textbook level